噚晚光頭狗出嚟行完全無必要,佢想威定撩人打鳩佢？

得兩三個人無旗手(雖然依家狗無視法例),出嚟行兩個圈就上狗車走,出嚟搏影相？